# Intergration in LoRaWAN Netzwerke
Sollte man mal machen. Die Maximale Geräteanzahl von 10 nervt bei TTN.

Auch die doppelte Krypto ist unnötig. Aber die LoRaWAN Krypto ist schon ganz schön und einige Idee werden hier übernommen.
